genzo：[集思廣益] 如何繞過超市霸權?

最後genzo哥嘅解決方法係去淘寶

[團購] 午後紅茶 500 ml $4.5 (中國版) 184

睇到0同佢鍵盤0就唔知up乜

條撚樣真心有料 咁都比佢諗到

9年前個陣大家都仲係中國人

唔係中國人但可以買中國野（外國野）
冇衝突！

中國版笑到氣咳

佢究竟有幾鍾意大陸啲嘢

佢算走得前 當年一邊反共一邊淘寶

係 你依家先發現
你超柒

理性分析：
馬雲俾中共迫害，連登仔話敵人嘅敵人即係朋友，支持淘宝=支持馬云=反共
用淘宝=會搞到中共好嬲好嬲=攻擊中共春袋

生化人是如何鍊成的

佢算係第一代賺黃絲錢課落藍圈

賣旗賺啲錢拎黎淘寶

很難說服我是中國人

佢以前啲討論正常好多 懷疑飲得多中國飲品飲到short撚咗

呢啲撚人同深水埗啲廢佬一樣

識少少就係咁重重覆覆咁講同一堆嘢，驚死人唔知佢on9咁

係
你勁柒

我係咁點

睇黃世澤睇到佢懵撚咗

g哥哥都有支持者

條能樣癲到所有飲品都要飲中國製

咁唔關世哥事嘅，係g兄自己懵啫

佢當時幫大家團購椰汁同午後紅茶儲落好多死忠

你個標點符號呢，

淘咗啲fans返嚟

賣旗搵唔少

佢為咗對抗超市霸權 唯有所有嘢都淘寶買

睇世柒前咪幾好

咁多年既野都BIN番出黎

你識唔識佢

高登出名既邏輯之王

樓主本小氣簿厚過聖經

係Wiki 之王...

你唔幫拖正撚樣

唉賺香港人錢去淘寶

佢第一代賺黃絲錢回饋落藍圈

有乜問題 連登仔都一邊撐龍門一邊食m記

用口投票啫

咪嘥我時間